推畀Gphone同Hocc睇，希望佢哋出席聽証會時唔好再亂up

9月17號，美國國會將會就香港問題召開聽証會，Gphone同Hocc將會出席。呢次聽証會將會影響《香港人權及民主法案》嘅條文同進程，可謂非常重要。然而Gphone最近喺美國哥倫比亞大學嘅發言，的確令人非常擔心

佢竟然癲到要特朗普將「人權條款」納入與中國的任何貿易協議中。（見source 1）換言之佢係希望香港成為貿易戰其中一個籌碼

先唔講呢啲係美國最高決策層啲內政，我哋去到人地地方唔應說三道四，而更重要嘅係，香港問題係美方眼中，根本係同貿易戰同級嘅問題，而唔係其中一個事項﹗Gphone咁講無疑係矮化咗香港問題﹗

第一︰特朗普一早就已經講咗香港並唔係貿易戰嘅籌碼﹗而佢喺twitter亦都講過香港問題優先過貿易戰，換言之總統一早承諾咗唔會用香港trade任何嘢。就算你唔算侵侵講嘅嘢，都唔應該公然同佢對着幹

第二︰美國貿易代表努姆欽親口承認，香港問題唔係貿易戰問題，而係屬於國務卿處理嘅問題。換言之現屆政府眼中，香港係一個獨立去處理嘅問題﹗（見source 2）

第三︰
前美國總領事亦都認為，香港問題唔應該成為貿易戰籌碼。因為香港涉及比貿易更廣大的議題。

事實上美方嘅取態已經好明顯，就係喺對華新冷戰嘅格局下，貿易戰同香港完全係兩個唔同嘅戰場，有咩理由會叫總統減弱香港嘅地位？佢呢啲發言其實係令侵侵非常之尷尬Gphone無錯係出咗好多力，但拜託，唔識就真係唔好亂講，會死人架

求下兩位，後日聽證會，剩係講警暴事實同一國兩際完全崩壞就得

政策嘅嘢就算唔係講多錯多，都留下口等美帝嗰邊自己決策啦

===========================分隔線==============================

Source 1
信報︰黃之鋒促特朗普挺港民主運動

Source 2
努欽訪問：你地係咪又炒車呀？！

Source 3
明報︰前美總領事：港不應成貿戰籌碼 包潤石稱涉更廣大議題 仍有特殊地位

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

楊衛隆亦指出Gphone嘅錯誤

//貿易談判不可加入人權條款
香港義士犧牲太大，不能再拖下去，只能速戰速決。貿易談判會拖很長時間，即使中美能在2019年達成協議亦只會是臨時協議。達成貿易協議的時間可以說是遙遙無期。Gphone在美國提出貿易談判加入人權條款和茶黨的計劃對著幹。茶黨早就決定將貿易談判和香港人權分離，反正遠水不能救近火。
除此之外，香港人權及民主法規定美國國務院每年審查及核實香港人權及自治情況。在貿易談判中加入人權條款，令情況更加複雜，反而讓國務院失去審查香港人權狀況權力。簡單地說，國務院根據香港人權及民主法進行年度審查認定香港人權未達標，取消香港特殊貿易地位。中美貿易協定會因為香港人權狀況不合格而報廢。可是，貿易協定內有人權條款的話，根據貿易協議達到要求，美國不能因為香港人權狀況而取消香港貿易優惠地位。除此之外，還有很多法律問題。
Gphone應該簡單地向美國人要求中共履行中英聯合聲明給香港自治的承諾，要求通過香港人權及民主法，要求2020真普選。這樣才能盡快拯救義士和光復香港。
不懂政治就少談政治，不懂法律就少談法律。現在不是亂說話的時候。要是美國國會議員誤以為香港人只想在中美貿易談判中加入人權條款就心滿意足，不必成立香港人權及民主法，那就大鑊。這樣的重要時刻不能有誤會，偏偏Gphone說話不三不四，唉。//

推

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

快啲share去Twitter同reddit
俾外國人五分鐘清楚晒香港發生咩事

push

推喇
Gphone 你負責比人拉就得架喇
你唔識就唔好亂up拉
一炒禍左 終極左膠個污名你水洗唔清

推 高質

老實講，呢個真係事實

做返被捕師算啦，唔好做軍師

唔係期望佢地睇得切連登呀嘛
會唔會有其他更直接既渠道

呢個post夠多回覆同正評，我相信佢哋會睇到

而佢喺twitter亦都講過香港問題優先過貿易戰，換言之總統一早承諾咗唔會用香港trade任何嘢。

Source?
佢話暴力處理香港就唔傾咋喎？！

仲有覺得侵認為香港同貿戰同級問題係咪傻撚咗

推到俾G鋒睇

自己睇下最近老母欽同訪問講咩，睇英文原文

一早講個唔係籌碼，你地係要向壞嗰方面解讀我都無計

其實美國聽証會只係做show 為主 , 除非事態有急劇改變 , 否則係改變唔到既定路線

你話侵喎
侵有講過？
老母欽係話香港唔包入貿易協議
但從冇話香港係同貿易協議‘同等價值’

我覺得將香港加入貿易協定係冇可能亦唔適合

但如果加入
等於對香港唔好=毁貿易協議=可以加關稅
加入去並唔係貶低香港

人權法既懲罰一定冇關稅等招數咁大殺傷力

直接send去佢Facebook？

推呀

sd去 Twitter

整條video啦

Push

Push
加油G PHONE 同 HOCC

我覺得gphone同hocc仲係企喺和理非角度
仲未了解到香港police state既嚴重性

新疆人權問題係已經燒到香港
打既係人權牌
講既應該係新疆西藏香港台灣以至六四事件三十年混為一談
直頭要指出國際間對華政策三十年前所種下既禍害

Tui

人權及民主法案如果無重大修改，2020年已經要行真普選，消失香港嘅特殊地位比加關稅之類嘅手段更加強力，而一個法案嘅約束力會比政府嘅談判技巧來得穩定同有保障個個都知侵信唔過啦

而且加入貿易戰係好睇唔好食咋，只會令問題變得復雜相反就算香港唔喺貿易協議入面，但現時美國朝野嘅共識係如果中方連聯合聲明都唔守，任何同中方嘅deal都係無意義，因為中方可以完全唔守信

香港從來都係籌碼wo

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我覺得佢地又會講錯野

文人鍵戰冷氣軍師 同我入哂黎！！係時候出份聲明 - 點解要升線點解要私鳥點解要制裁黨鐵福建幫！

Gphone

係，睇四個都係自己人，就知只係用嚟做死中共，但唔好做啲令人尷尬嘅嘢，佢講錯嘢亦會畀分化撚有機可乘

要推

facebook message佢地就得

人權派其實好弱，從來都只係口實，不過人地要實，我地就盡量畀佢咁解，人地唔係要意見

推啦 gphone 。。唉

1. 迫使中國容許香港2020普選立法會 -- 唔會。

法案有提到「支持」為提名和選舉特首提供公開和公平的選擇，以及在2020年或之前普選所有立法會議員。不過呢一點係響法案的第三段「美國的政策」下面，並冇同時列明執行方法。沒有實行措施之下，「支持」呢個字，其實就係呼籲下咁解。同一段仲有「支持」香港言論自由新聞自由，「支持」香港人的民主訴求等等。有傳媒將呢一點解讀為「迫使」和「設限」，未免吹大左。

當然，理論上，按照現有的《香港關係法》，美國總統其實隨時都可以「暫緩」任何給予香港的差別待遇，以「迫使」中國或香港政府讓步。如果日後《香港人權民主法》通過而香港到2020年又冇普選，到時總統就可以援引呢一條去啟動程序。不過，個權係響總統手上，2020年的時候總統如無意外仍然係侵侵，而佢向來啟動或不啟動任何程序都係冇譜的，都唔差你呢一條。

2. 喺貿易協定入面
對香港唔守信=事實毁約，唔止係覺得
而且有實際既反制措施

不過冇可能既野冇討論價值

我其實認同你話唔應該要求加香港入貿易協議
但理由唔係會降格

單純講得講唔通+冇可能
變成自己攞架嚟丟

即係咁，香港係中美⻆力嘅籌碼，而係唔係貿易戰嘅籌碼，如果做後者其實係降咗級

pish

因為人權/種族問題而建國呢？
要話比國際聽淨係比個獎比特賴喇嘛/劉曉波 係解決唔到赤納粹侵略

推!!!!!!!!!!!!!

g瘋都係做苦肉計被捕啦

點都好啦，總之叫佢唔好以為自己係軍師啦

Posh

TUI!!!!!!

我覺得佢應該呼籲世界關注赤納粹崛起，虛嘅嘢就得，唔好畀具體政策建議

用人道理由叫美帝幫手查吓新屋領同太子831得唔得

直接inbox / post 去佢個page 仲好

up

直接fb pm佢啦！
明明佢只係代我地講野
點解會加佢自己諗法
問過香港人未屌

撞

係。
人權法必須過，帶有攬炒性質個種。

啱呀,唔喺幫手推法案既就代義士手足去坐48去新屋嶺
亂講野到時減少幾條,拖一年半載
咁就浪廢晒手足既心血

香港係Trump眼中係比貿易戰低十幾廿級既事，所以G Phone係試緊發大件事。唔好睇得自己係Trump眼中咁重要好冇?

gphone上次喺台灣叫人立難民法已經嚇親好多台灣人，搞到佢地由極度關注香港變成他國事務

Pish

有道理 推

推啊

我認為我地應該膚淺返少少
我地淨係要人權，普選

中美貿戰果d國家對國家既野唔好干涉人

推，真心唔同貿易戰掛勾係更好，人權問題無得妥協，經濟問題反而有得傾

侵眼中覺得幾重要呢個各自解讀啦
既然唔係咁重要，就唔好柒叫人加入去啦，講事實就得

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唉

推呀！！！

文宣重點：
1. 真雙普選是阻止送中條例事件再出現的唯一辦法（主力）
2. 藍絲暴力及警暴，解釋私了同汽油彈的原因
3. 黨鐵如何出賣港人

推到上去

又唔係膚淺嘅，但講啲事實嘅，再講就最多講下一國兩制

推呀推呀

p

Push.

拉完放 放完再拉

屌sad but true

呢個真

推!

推！認同！兩位只需要講出現時香港嘅人權崩壞、人道危機同中共各方面侵入就得啦，唔好好似指令式咁叫人做野，會仆街的

好mean但agger

被捕師

手動推一個

Yes

agger

唔係咁架
唔好自我中心覺得香港係世界中心。

好多美國人都唔知香港咩事架，唔好話平民，我好相信果幾百個議員都唔係全部知咩事。

呢個聽證會係真係有作用。

咁你仲戇鳩過你口中個gphone喎

貿易戰係Trump同美國代表去負責
人權法屬外交事務，不嬲都係由國會負責
係兩條戰線黎的
就好似之前既《新疆人權法》都係國會審議的，唔關Trump事
唔可以將兩者混為一談
你估美國係中國咩
乜叉野都要刁大肯首先做到

就好似遊行有人講唔好舉Trump張相+個 “President Trump save HK” slogan 一樣，國會=/=總統，條例係國會負責審議，唔關Trump事。正如Trump 貿易戰加關稅都唔駛經國會批准

一定要捻個直接既方法比佢地睇到
咁樣係度尻等push到佢地睇唔係路
萬一佢地睇唔切講撚錯野，3個月黎多位手足受傷死被姦將會全無意義
有冇人有路可以直接同佢地講呢個問題?

以我所知，泛民同眾志係有人mon連登post，亦會測風向

有朋友喺民主黨做張超雄撤回修正案時都有一半以上係因為連登動員

推 香港問題不應跟貿易戰混為一談！！

同Gphone講
我就好清楚

借個位⋯

tui

HOCC:不了

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔。
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

同貿易戰掛勾, 即係為咗利益可以放棄香港

幫手推

聽証會係用黎俾議員提意見 , 唔係用作介紹條法例 , 去得聽証會都知條法例係乜事

推自由民主一定係重點

P牌幫手push

post 係佢地post gehcomment 度

我覺得就算你認為香港問題同貿易戰同級，但係香港人仲未有明顯嘅籌碼可以同中共坐低deal任何野，一旦出錯被平息，就冇得玩，任何noise都要做。

屌慎言呀
做咗咁耐公眾人物
思考下先講啦呢啲嘢

upupup
gphone睇左未

推上去

明智，如果將香港問題比貿易戰放得更高，會對香港更加有利

P牌一推

推
Gphone同Hocc辛苦晒
等你地帶好消息返嚟

名不正則言不順，言不順則事不成，唔好將人權擺喺利益裡面，無論香港喺貿易戰得利與否，人權都一定要爭取，唔好同貿易戰扯上關係

同唔同意個分析唔緊要，但總之唔好喺人地嗰邊指點江山啦

重點都係放返喺一國兩制度，呢個係G7公開承認嘅

但總之唔好喺人地嗰邊指點江山啦 < = 呢句我都同意,

上次 HOCC 係聯合國出聲, 我都好感謝佢, 但語氣上真係唔好太不友善, 我明白她內心的憤怒. 但要人地幫手, 真係要好聲好氣, 唔係好似落 ORDER 咁0既語氣, 人地幫妳地係人情, 唔幫妳地都係道理

不寄厚望

仲要同美國講法案一定要加辣，支聯辦班仆街都要制裁

睇到未??

Gphone 真係柒左就快啲認

gphone要講以下三重點
1:警暴問題，依家軍警政府同解放軍入城冇分別
2:要求制裁高官級相關中共官員
3:2020雙普選

至於貿易戰，關我地撚事

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

推俾兩個左膠睇啦
一陣又做埋d on9野

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

推呀屌

推呀！

望下呀

簡單D講, 呢類聽証會唔係要聽你地指三道四, 係要滿足人地通過條例既過程, 你只需知道佢想聽D乜, 然後俾D口實佢地帶走就已經非常足夠

1

推 希望佢地醒醒定定

2同3我都同意，1雖然係事實。同現時未有確實證據，只可以講係懷疑，否則會減弱自己嘅公信力

無錯香港絕對唔會係貿易戰入面既籌碼
係響貿易戰入面更重要既角色

香港作為獨立關稅區同自由港口 一旦俾中共完全控制 美國既經濟制裁就係廢既
取消關係法又等於直接將仲放響香港同中國既錢送俾對面做彈藥

所以解決左香港問題先可以逼到中共埋位傾
香港唔係貿易談判既籌碼 而係談判既前設

推
直接將條link fb pm之鋒會唔會好啲

一矢中的

唔使諗太多，講中共魔爪已經夠

香港呢個問題係民主自由既議題

個人覺得Hocc就可以講多啲女性示威者被針對同性侵問題（輪姦唔好講住，因為未fact check），食返眾議院議長佩洛西嗰範

美國要出師有名 唔駛教佢地點做

9.21 光復屯門 元朗恐襲兩個月
9.22 和你再塞

全日 連儂牆文宣
牆可不守 人必需救

另幫宣傳今晚彩虹大合唱
9PM 停車場上蓋籃球場 (地鐵C4)
光復香港 時代革命

Gphone會聽你班死垃圾連登仔，打飛機

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

黃之鋒真係正仆街

PUSH
GPHONE唔好亂UP，已經好多人死好多人受靶

呢個職名好撚悲慘

真係唔好再有機會DUP波鐘，PASS THE ACT!!

good article

推，Gphone影響住香港嘅未來!

推啊，置頂啊

場中被中國代表中斷咗兩次發言呀
仲有聯合國係被中國同俄羅斯高度滲透
唔強硬d點警醒歐美代表

請大家看一下這位楊生之前評論。佢對美國事務根本唔熟，之前仲冤枉某見了泛民同葉劉的美國議員奶共，但我搜過這位議員言論明明就對中國偏強硬，無任何證據話人奶共，我勸大家唔好完全相信這位楊生

入賭場贏錢都要兌返籌碼

直接同佢講啦

希望美國佬唔好手軟, 全力打撚殘屎共就最好

留左言去俾何韻詩，希望通傳到過去！

佢係針對泛民，但唔等於人地唔熟美國政治

人地對美國政壇，傳統同程序都好熟，硬資料係好值得睇架

其實聽證會用途唔能夠影響貿易戰決定，因為唔同層面，貿易戰係外交。不過某些貿易戰條款可能國會會試圖用法律影響，例如華為。所以Gphone同HOCC唔會一個人可以影響到。

老實講如果變成貿易戰籌碼，要看係談判用定係脅逼用，對中國影響其實貿易戰反而會比人權法強，因為人權法其實係框架only，名單有什麼人制裁去幾盡都唔知。所以之後點執行其實點都會關貿易戰事。只可以話枱底做同枱面做only。唔好想像到可以分開。例如人權法如果只制裁林鄭政府，那麼中共自然wtf犧牲佢算，香港一樣無普選。

只可以話宜家局勢太複雜，人地美國會有自己盤算，肯定係美國優先，但我地要讓輿論讓佢地覺得佢地都有利益或某些道德責任。

推到見到!

樓主就算，這個楊生我之前被佢玩過誤會了一個美國議員係奶共，但佢原來係分化想鬧泛民幾乎讓我地誤會那位議員，TK

qish!!!!

佢係唔熟好清楚。我本身對美國政治超級有興趣，看好多政治分析，WP同NYT我都有account，又會聽poscast，所以我知道楊生唔熟。

佢之前講好多唔arm，佢連什麼係sponsor都唔知

其實這個楊生什麼背景？佢其實係唔係熱狗？我之前見到佢篇文關於國會投票錯得好離譜但我唔認識佢

Twitter fb PM 佢

五大訴求 缺一不可

如果巴打你對國會程序有興趣，，解釋得都幾好。cloture同fillibuster都有講。

HOCC去到同trump講 we dont need your help就真係仆街

先唔講呢啲係美國最高決策層啲內政，我哋去到人地地方唔應說三道四

先唔講呢啲係美國最高決策層啲內政，我哋去到人地地方唔應說三道四

完全係大陸官方口吻
正評班人正笨柒

光復香港運動

可惜睇到唔代表會做到

呢個真係要推

其實有冇得民間記者會代表我地發表香港抗爭者意見？
如果唔係係冇大台之下，俾人點左出黎嘅人講嘅嘢就變左大台意見。
真心fail

推
Gphone今次真係做多左
有啲野唔放係面好過放係面
講出黎就太高調 好難成事

Gphone知唔知你其實去做咩咖：美國人點做唔洗你教

真 香港係冷戰問題 唔係貿易問題

得罪講句

Gphone做野唔駛你班軍師教

tweet俾佢？

P can't tui
btw support

同意

唔好再講咩要同貿易協議掛鉤，香港問題要獨立處理

人權法要加辣，所有違反人權（人面監控）都可以制裁，而制裁可以適用於美聯邦國家

英聯邦

出賣香港就用選票懲罰

仲要提個選舉DQ, 同遊行集會不反對通知

呢兩樣完全黑箱作業

佢既朋友 麻煩比佢地睇下！！

推 希望佢地見到

G phone功能：
高調拉人 低調放人
廢老口中搞亂香港的人

無錯，人權自由問題唔應該成為trade deal一部分
麻煩有佢聯絡既同佢傾傾，修正返個講法

Five demands not one less

Up

貿易問題還貿易
人權問題還人權
真係唔好再亂講

我冇野講
Sir, pass the act please

Pushhhh

正解

pishh

真係希望佢地能夠準備好d ,深入d，唔好單單講中共點點控制，人地要好實在的証據。警察濫捕，使用過期催淚彈，奶好多實質問題。上次李柱銘歌次太空範。

雖然知道佢地好忙，亦唔應該要求太多，但真係生死存亡。